<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Messages>
  <Message ID="0" Body="默认短信息" Sender="2" Reciever="1" CreateDate="2006-11-25 01:00:00" State="0">
  </Message>
  <Message ID="1" Body="这是我短信息，2006.11.26" Sender="2" Reciever="1" State="1" CreateDate="2006-11-26 21:58:33" />
  <Message ID="2" Body="qwewqewqewq" Sender="2" Reciever="1" State="2" CreateDate="2006-11-27 23:02:44" />
  <Message ID="3" Body="2006.11.27" Sender="2" Reciever="1" State="1" CreateDate="2006-11-27 23:04:21" />
  <Message ID="4" Body="本报讯 乱花渐欲迷人眼，在各地方台伸出的橄榄枝中仔细挑选一番后，黄建翔最终还是决定加盟给出一百万年薪的重庆卫视。记者昨天从重庆卫视了解到，黄建翔将与该台进行三步合作，第一是为新东家在全国范围内挖掘主持人才，第二是担当“第一次心动”选秀的评委，第三是共同打造一个新节目。本月15日开始，黄建翔将为新东家选拔主持新秀，所经城市包括上海、北京、杭州和哈尔滨。&#xD;&#xA;&#xD;&#xA; &#xD;&#xA; &#xD;&#xA; &#xD;&#xA;   &#xD;&#xA; &#xD;&#xA; &#xD;&#xA; &#xD;&#xA;　　沸沸扬扬的“抢黄事件”已经闹腾了近一个月，脱离了央视的黄建健翔俨然成为了一块流油的肥肉，令各大卫视垂涎不已。昨天记者从重庆电视台副台长何为处获悉，在这些名目繁多的邀请当中，只有重庆卫视是真正与黄健建翔进行了近距离接触的，“我们一直是抱着百分百的诚意和信心来实现合作的。近一个月里，台里主要领导层多次由重庆奔赴北京与黄健翔商谈合作事宜，而黄建健翔本人表示，他正是被这种诚意所打动。”何为副台长还告诉记者，为了抢到黄建健翔，重庆卫视开出了高薪酬，“这个数字也是破了我们重庆卫视主持人薪酬的最高纪录，但是为了邀请黄健建翔，拿出这个数目来很值得。黄健翔的价值远远超过这些！”&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;　　据了解，这次重庆卫视与黄健建翔能够达成，黄建健翔本人也付出不小， “许多电视台、栏目组都是通过黄健建翔的亲朋挚友来邀请他加盟的，推掉这些邀请其实要得罪不少人，但是黄健翔还是排除了这些顾虑，最终选择了我们重庆卫视，这也让我们看到了他对重庆卫视的信心。”&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;　　何为副台长告诉记者，本月15日之后，重庆台几位副台长和播音主持专家教授将陪同黄健建翔参与“播音主持全国公选”活动，作为总评委的黄健建翔将为重庆电视台在北京、上海、杭州、哈尔滨等四个城市挖掘大肆搜刮播音主持人才。此外，黄建健翔还承诺一定会出现在“第一次心动”总决赛的现场，登场身份则是比赛的特殊评委——大法官。这些举措都是为了在07年推广重庆卫视“故事中国，人文天下”的品牌。" Sender="1" Reciever="2" State="1" CreateDate="2006-12-9 12:54:48" />
  <Message ID="5" Body="各研究生培养单位： &#xD;&#xA;　　根据《国务院学位委员会关于开展对博士、硕士学位授权点定期评估工作的几点意见》和《关于对定期评估博士学位授权点的学位论文进行抽查的通知》（学位办〔2006〕50号），国务院学位办2007年将对第八批审核获得授权的博士学位授权点进行评估，其中博士学位论文的抽查将于2006年和2007年分两批进行。 &#xD;&#xA;　　按照教育部学位与研究生教育发展中心(以下简称：学位中心)《关于2006年博士学位论文抽查报送材料的通知》(学位中心〔2006〕68号)的要求，我院电气工程、化学工程与技术、药学三个博士学位授权点被列入2006年博士学位授权点的学位论文抽评范围，共抽查博士学位论文24篇（见附件1）。现将有关事项通知如下： &#xD;&#xA;　　一、材料报送 &#xD;&#xA;　　请各单位于2006年12月8日前将以下材料寄（送）到中国科学院研究生院教育研究评估中心（以下简称：评估中心）。评估中心于12月12日之前统一将纸本和电子材料提交学位中心。 &#xD;&#xA;　　1.抽查的博士学位论文每篇一式八本（不要以书代替论文）； &#xD;&#xA;　　2.抽查博士学位论文简况表（见附件2）、答辩委员会决议（原件复印）、答辩委员会组成人员名单（原件复印）装订成册，一式八份，并分别与相应的博士学位论文夹放在一起。 &#xD;&#xA;　　3.电子材料:抽查博士学位论文简况表的WORD文档(见附件2)，文档命名规则：cc_80001_作者姓名_jkb.doc。 &#xD;&#xA;　　二、注意事项 &#xD;&#xA;　　1.若博士学位论文原文用中文以外的文字撰写，则须提供中文稿，并将中外文稿合订成册，一式八份；若原文为手写稿，可以重新排版印刷，但报送的八份论文中须提供一份原存档论文或其复印件。 &#xD;&#xA;　　2.涉及到学科代码及学科名称的栏目，均按国务院学位委员会、原国家教育委员会一九九七年六月公布的《授予博士、硕士学位和培养研究生的学科、专业目录》的学科代码和学科名称填写。学科代码及名称可点击学位中心网站首页“公共信息”中的“专业目录1999”查阅。 &#xD;&#xA;　　3.若抽查论文为保密论文，则不能提交，请务必及时与评估中心联系。" Sender="1" Reciever="2" State="0" CreateDate="2006-12-9 13:34:05" />
</Messages>